<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ArrayOfComment xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Comment>
    <Cmt>Doanh nghiệp du lịch ở khu vực bờ Đông nước Mỹ ghi nhận hoạt động nghỉ xuân bùng nổ. Trong khi đó, các công ty ở Bờ Tây cho biết du lịch sự kiện và hội nghị đang sinh lời chậm.  Các doanh nghiệp Mỹ cũng đang khuyến khích nhân viên quay lại văn phòng. Một số bổ sung thêm các tiện ích trong văn phòng như khu vực cà phê hay trò chơi điện tử. Xu hướng này cũng giúp các doanh nghiệp dịch vụ hưởng lợi. Trong khi đó, một số doanh nghiệp ở vùng Đông Bắc cởi mở hơn với làm việc tại nhà.</Cmt>
    <tenuser>ttt@gmail.com</tenuser>
    <idbv>57454</idbv>
    <time>14/04/2022 12:54 AM</time>
  </Comment>
  <Comment>
    <Cmt>Doanh nghiệp dịch vụ đang có nhu cầu tuyển người cao. "Lĩnh vực khách sạn và dịch vụ của nền kinh tế dường như lạc quan hơn nhiều so với hàng hóa", Charles Gascon, Nhà kinh tế cấp cao tại Fed St. Louis, đánh giá.</Cmt>
    <tenuser>admin@gmail.com</tenuser>
    <idbv>57454</idbv>
    <time>14/04/2022 12:54 AM</time>
  </Comment>
  <Comment>
    <Cmt>Tỷ lệ việc làm cần người của Mỹ vẫn ở gần mức kỷ lục, trong khi tỷ lệ thất nghiệp ở mức thấp nhất hai năm là 3,6%. Việc khan hiếm lao động tiếp tục kéo lương lên cao. Người lao động cho rằng lạm phát là một lý do để tìm mức lương cao hơn.</Cmt>
    <tenuser>20A10010279@gmail.com</tenuser>
    <idbv>57454</idbv>
    <time>04/24/2022 12:56 AM</time>
  </Comment>
  <Comment>
    <Cmt>Việc tham gia này có ý nghĩa lớn, vì nó sẽ giúp chúng ta đối phó tốt hơn khi tình hình toàn cầu thay đổi nhanh chóng, đồng thời đảm bảo ổn định chuỗi cung ứng trong khu vực châu Á – Thái Bình Dương</Cmt>
    <tenuser>admin@gmail.com</tenuser>
    <idbv>53828</idbv>
    <time>04/24/2022 6:17 PM</time>
  </Comment>
  <Comment>
    <Cmt>Cá nục làm sạch, ngâm nước muối loãng hoặc nước trà xanh để khử tanh, rửa sạch, để ráo nước. Đeo găng tay thoa đều hỗn hợp hành, ớt, tỏi giã nhuyện với cá nục. Thêm 3 thìa canh nước mắm, 1 thìa cà phê đường, 1 thìa cà phê hạt nêm, 1 thìa cà phê hạt nêm, 1 thìa cà phê hạt tiêu, ướp tối thiểu trong 1 giờ cho thấm gia vị.</Cmt>
    <tenuser>admin@gmail.com</tenuser>
    <idbv>85573</idbv>
    <time>04/24/2022 6:18 PM</time>
  </Comment>
  <Comment>
    <Cmt>Ngoài ra, nhờ đặc điểm kháng khuẩn của vết thương, việc nhiễm trùng bị hạn chế ở mức tối thiểu. Khi lấy ePatche ra ở cuối quá trình chữa trị, chuột sử dụng sản phẩm có ít sẹo hơn nhóm không sử dụng, một phần do tế bào da không dính vào chất nền silicon nên không bong ra cùng với băng y tế.</Cmt>
    <tenuser>admin@gmail.com</tenuser>
    <idbv>11967</idbv>
    <time>04/24/2022 6:22 PM</time>
  </Comment>
</ArrayOfComment>